IU(送禮)

去完米蘭又準備要送禮畀fans

唔使啲嚟 要IU本人就得

佢送俾我食

任我行!請跟我來!美麗經典!勝得精彩!美麗非凡!健康美麗!
任我行!請跟我來!美麗經典!勝得精彩!美麗非凡!健康美麗!

金莎

咦？我點解收多罐illy咖啡嘅？